iPhone 8冇人買？

冇野下，出條咁7嘅片